【性侵連環爆】知名藝人遭性侵又一樁

香港田徑女傑呂麗瑤日前在臉書剖白遭前教練性侵經歷，盼社會關注性犯罪，也鼓勵受害者勇敢站出來，社會卻有聲音質疑她事隔多年才公開此事。武師出身出身的藝人麥曾志偉及成龍今天傍晚也在臉書自揭曾遭性侵犯，更稱「不止一次」、「有的是我阻止不了」。他們又解釋因事發在中國大陸，香港法庭沒有司法管轄權，故他們沒有採取進一步行動。成龍回應香港媒體追問時表示，他17、18歲時參加一個交流團到中國大陸，其中一個人趁著無人時做了令她很不快的事，給人佔便宜了，所幸傷害性不太強。
（以上純屬虛構 如有雷同 實屬巧合）

不誠實使用電腦

好玩咩

以為係容祖兒

不安

小學雞

已帶頭盔

留返同個官講

麥曾志偉

哎喲 穿崩添

推到曾生睇到

你唔講我都睇唔到

藍潔英

仲以為係真
屌你老母

Metoo大賽

Show Blocked User - 技安在線

笑到肚痛

點會有成蟲份 佢性侵人就有份

已經send左email報警。

高質post 等班女成日以為自己好清高

驚已報

笑死

傻仔

改得咁求其

認搞過人？

唔好block我呀大佬 以後唔敢啦

屌你老母啦

記者朋友

樓主on9

好勇

推到樓豬坐監

哇樓主真係玩火
連仔唔會保你

戇鳩仔

我會永遠記得你個名

真心笑左

支持樓主

on9

咁多個玩火既你都算數一數二ON9

玩呢兩個唔係以為會無事呀

好玩唔玩玩呢兩個

p

好撚無聊

我記得有好多張呢d相
要改就全部改晒#metoo

巴打快手帶多幾個頭盔先啦

上硬新聞

Hi記者朋友

成蟲係強姦犯果邊既METOO

推到你仆街